有冇人抆完屎之後1-2個鐘會再抆多次?

明明痾完已經抆咗好多下
已經抆到張紙巾冇哂屎
以為好乾淨
但1-2個鐘之後就會痕
然後再去抆
Oh Shit!
抆完之後唔再痕

屎眼有毛

會唔會係你屎眼太鬆

脫肛

屎眼比人屌得多

會,每次都仲有野

細個唔識，有時屎眼痕，會用手指「了」下佢，愈「了」愈爽，大個先知原來因爲有屎先仲痕

好多時抆抆下會必多舊出來搞到成手都係

會 柯唔淨嘛

食d野有問題或者腸胃有事先會搞到咁
通常呢d時候屎會爛d同會多屁

直接洗

我會用條底褲摩擦個屎忽罅

屌我都係 點解會咁

你傻架

你既屎眼已經俾屎蟲改造到成日想有刺激性接觸

仲以為得我係咁
去完大一兩個鐘後個屎忽都會痕痕地
去抆 又有勁多屎

我會用男朋友條J插入去，叫佢轉個圈抆出返黎

我都係,每次係屋企大完都會用水吹,但過一陣都會痕

屙爛屎會咁
如果屙屎夠乾身唔會